有冇手足知 , PTGF (no touch) 係咩玩法 ?

Case 1: 約出黎睇戲 (no touch)
見面Say 個Hi , 然後買爆谷飲品, 入坐
然後兩個人好專心咁睇戲（零交流）
睇完就俾錢磅水 say 88

Case 2: 約出黎行街食飯 (no touch)
屌你第一次見 , 3唔識 7 , 有咩好傾 ？

有冇巴打知
PTGF (no touch) 可以點玩

點解咁多PTGF (no touch) 都有生意做？
成班傻撚左？

佢除衫自慰引誘你
但你只可以打飛機

好似不上房
應該連波邊都冇得你睇呀ching

有冇ching 玩過PTGF (no touch)
可以分享下心得

即係買人陪你睇戲囉

出到黎再講

你單拖walk in 睇戲揀位果陣
坐人隔離咪得

反正PTGF (no touch) 又同你3唔識 7
仲要no touch

幾時會有 PTGF (no see) 嘅一日？

幾好賺 睇戲又唔俾講嘢又唔俾掂

已經有
收錢同你講電話

真正既發達大計

有講電話plan

This world is mad

173173173 進化版姐

幾時會有 PTGF (no contact) 嘅一日

純粹比張相你 J

PTGF (no talk) (no touch)

賣相賣片一早有

少年你們太年輕了

呢d 背後可能係男人黎

咁偽娘係咪PTGF(no girl)

no way

郭富城既弱？

你點諗到係歌詞
完全無咁既方向

隱藏條款

no extra charge ,no touch

每六秒六毫

拖手都色情？

no touch就咪叫PTGF啦, 叫PTF

邊個on9會幫襯？

PTGF (no 生意)

好好笑

我都想知

俾完錢走得

咩呀cyber sex同phone sex都冇聽過？

一般no touch 係指唔俾摸，拖手甚至攬都可以接受

利申：ptgf 研究員

諗起大丈夫

on撚9 咪撚益佢地 叫雞好過

本身我都唔支持叫雞
但呢獲我撐d 雞
起碼價錢公道 , $400 全套

而PTGF (no touch ) : $600/hr

遲啲分分鐘會有撘巴士plan 撘火車plan 車費你出 唔順路唔約 唔啱時間又唔約

大陸雞專業好多

ptbf點解唔可以咁樣搵到食

Ptbf(no condom)

即係唔係iPad囉

已經有啦~
之前咪有個中大女係咁，喺Patreon放相，畀錢先有得睇

安全性行為

真係唔知咩事 見過收300蚊一個鐘手指都唔比掂

PTGF （淨科水）
比你享受比錢女洗既感覺

你咪其中一個囉 傻撚

依家真係有

俾多D錢咪yes touch law

何止touch, 直頭fuck

$7000買個聖人mode

之前唔記得喺邊個post見到
有人cap咗個PTGF既攬攬定ml plan
後面又係括住no touch

PTGF （No Girl)

ptgf (just bank in)

有無ptgf有顏射plan, no direct contact, only顏射
3000$ pm me

More
跟住講乜？

e條私影女出名公廁
又黑

屌你

咁都要7000$ CLS

More detail

心情唔好都俾你搞到笑左
多謝你

條女識得主動嗲你交足戲
啲表情加埋啲動作
咪值回票價囉
我要初戀唔係要扑野

出幾多錢先

On9，自己一個去睇戲隨時都坐靚女隔離啦

唔好講笑，隨時有人俾，最緊係ig扮女神扮得似

Patreon真係好撚伏，對方隨時無擺相你都局俾錢，第一次玩時乜都唔識，見200一個月咁平，原來係美金

差d瀨野，好彩閃得快無事

唔比摸 唔比掂?

7000蚊拎去叫真雞嘅話, 可以有乜質素同服務?

酒店連鬼妹
返大陸5千都屌到j都斷

再加多7000咪初戀無限touch law

你老母條女直頭below average啦
先唔理佢獅子開大口
咁都做到model唔撚係掛？